简体字不好吗

为什么你们香港人都爱用繁体字，你们是不是不爱国家，要造反了！难道就不怕咱们习主席会强行收回以及解放香港吗

( Show Blocked User - 仓颉输入法 )

同志们好!同志们辛苦了!

你看，这肯定是要造反了

對不起！我不識打尊貴的簡體字

人卜 竹人土土弓 口手卜廿 尸口中月 人弓火

为人民服务！

你在说什么，我看不懂😂😂

老毛都寫繁體字，信唔信我叫毛主席幹你娘親

屌你老母

你爱国为什么要翻墙?

呢到係香港呀屌你老母
有冇常識呀？香港講既係廣東話，寫既係繁體字
係眾所週知既事黎
同埋簡體字好柒，簡直係侮辱中文字
冇心可來愛？
冇麥可來麵？

咱们考试时一秒钟平均能写两个字，繁体字要多久才能写到一个字啊，简直是白吃😂😂😂

我們考試要簡潔有力，貴精不貴多，唔似你地寫咁多廢話，言之無物，明白嗎，死on9

我們考試要簡潔有力，貴精不貴多，唔似你地寫咁多廢話，言之無物，明白嗎?死on9

字数多也不等于是废话阿，你怎么能得出这个结论呢😓

亲，全世界都是中国的

樓主幾時比狗屌？

咁都釣到班直必

毛主席萬歲

仆街啦屌你